最近想買隻IM03

有冇巴打知邊道仲有得試im03?
今日經過DMA，個sale話唔再做im03:(所以冇⋯⋯

同埋有冇巴打知邊到仲有水貨買？ 我見日本唔知點解一星期升左成萬羊⋯⋯香港又搵極都得行貨仲要冇得試⋯⋯

第一次買到2kup ，好怕唔岩自己，好想試左先

仲有如果聽開acg類多，唔買im03 同價位/平d有咩好推薦？

唔該巴打

有冇巴打可以幫幫手,
初入坑,咩都唔識

沙田新城市好似有間賣耳機

ATH 唔係im系列全線升級咗咩 而家係ls系列
im03 應該對應ls300

係就係.但LS系列香港好似仲係得水貨..
所以都仲未有地方可以試到..

睇番好多review.又話個效果仲差過IM03

攪到我好痛苦..

琴日出去試左AKG N40, Fender Fxa5 , UM PRO 30
隻隻都各有好趣咁..都唔知點簡...

有冇巴打有其他推介. 主要ACG角,女聲多 但又鍾情D樂器想分得開D,人聲又想夠廣 同埋想聽到D細節位...

初燒耳機.咩都唔識:(

琴日一試,覺得AKG N40 D樂器同人聲分得幾開.幾鍾意.但又總覺得個人聲夠就夠高,但又好似人聲唔夠廣咁,個感覺好夾住夾住..

可能真係因為手機問題,睇中左部fiio X3K但打算月中先買

有冇巴打有心水推介下:( 可以試埋咩耳機好?

補番筆直大約2-3K都得

試下final F4100
論女聲甚至好聽過im03

Oriolus 灰黃鸝

E隻我見大家都好力推,應該會試埋
係咪暫時得英京有得試?

多謝巴打,好似雜食性好勁下 mark底到時試埋先 唔該曬你

呢隻應該好多地方都有

個人覺得pro30 唔錯
好平衡既一隻 聽幾耐都得 不過可能無乜突出

It03都幾好 可以試埋 不過個bass就太淺
之前換左條銅線 就fit 不過我換果條線就貴過個耳機 純粹玩下

如果你話im03 水貨北角有一間有得買 好似2千咁上下 不過im03個配戴感真係

唔該曬上面幾位巴打先,灰黃都好想試下
等部player到埋再出去試多轉先

部iphone簡宜係垃圾X_X 前幾日同個朋友一齊去試,
用自己個iphone試一次,再用佢個player.根本2個世界..

前幾日用部iphone完全試唔出果堆耳機既真正實力X_X